既然警察都嗌隻揪，有必要實行決鬥法

所有恩怨情仇國家大小事都放諸決鬥解決
純拳頭交，成王敗寇，贏嗰個話事
將個人信念全部灌注落拳頭
有助發洩情緒 釋放壓力
達至互相理解
點到即止不傷感情
信念愈強，勝算愈高
人類文明一大體現
一切決鬥場上各安天命

講到呢度個人開始慶烚烚
想搵人隻揪
地點定喺菜街
男女不拘老少咸宜
警察優先
打完一齊食肥姐雞煲直落老麥唱K好唔好

好似G高達咁